達哥玩莎本3唔反了

連點cook guy都幫富途賣廣告
大家都懷著黃之心😤

睇緊啦 仲使你提

一早睇緊，邊駛似兒登某班人咁易跟班打手既風向獨立思考都冇咪又係港豬一隻

咁你課咗金未

真，藍絲達好黃